Jobless Chan堅守myradio 反分裂

肥仔波仲上到去，又話把關，係咪何志光上去嗌無忘義德道都得

大佬 你地講獨派同益友搞朋黨互屌無必要拉成個本土派落水歸邊呀？